[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2581)

gel

Fast

出咗名

hi

出名快

以前正氣嘅加柏去左邊

廢撚半0全8

皇蘇d角呢喂

里爾 慕遜入未

好少見話半場加5個就大仲要高水

古里高1:0

加柏好嘢踢足半場假波，全部埋門都係on9

門興我屌你老母空難啦唉

費倫天拿屌你老母

尼斯個角係咪等到聖誕先派？

未番工呀等下啦

你想唔想試下

屌你老母門興勁速追和之後唔識入波，有冇咁撚假

廢撚ng達陣？

21 easy

唔該加柏你快啲入一球先啦

細佬我異性戀 不了

士砵我屌你老母

德甲剩係踢16分鐘 2.5s頂到就死

你點覺得佢會入到

差皇蘇-1就中哂

我屌 岩岩買完卡利ng
10秒輸撚左
平時買極都買唔到
唔撚中就極速受注

我女

兩隊都得一腳中龍 半大之後盲哂

基艾沙一換入就猴住買廢撚啦仲買主

門興屌你老母依隊垃圾連輸幾十場盤，唔死都冇用

皇so唔係諗住真一1c完場呀

買一買費雷堡ng唔該

講錯 係施蒙尼換入

好彩費撚救我一命 屌你老母門興

講完就有c

皇so 一定2c完 細c輕鬆

爆哂角屌

皇蘇角細真係派錢咁派
利申冇買

係，仲穩陣過政府個4000蚊

門興絕殺啦屌

佢換入之後咪1:0變2:0囉
諗住隊費撚咁垃圾我去守龍佢都入唔到波啦

皇蘇角球

3c

333
有得叫下

3c完啦，引夠哂即場大c啦

仆你個臭街門興，上半咁快追和仲諗住你下半實贏到

5.5s easy

好彩戒左德甲角細 唔係又輸撚死

容易到

法甲又00

-7

收錢做和波啦呢場 之前贏咁多盤 依加打假波找數
兩邊入完就無中過龍 啲戲屎撚到

場場角大又訓左

應該最多4c完

4c

又針200

444

拜 多 門興 中過幾次伏 領先幾粒都怒刷
完全唔理角細既感受

好，可以冰封啦，
5.5s 準備收錢

出面個post做咩?

垃圾波

仲諗住放棄
我果100仲諗住用黎捐

20分鐘6角 點叫

個名似block錯人

買2萬加柏3.5b個位巴

唔鋸咪告FIFA囉 反正2.5s+下盤已收錢

嬲死 4串1斷1關

4c 啱啦，冰c 5.5s穩閪陣

岩岩收左11萬 輸2萬 怕咩

旺到咁就11個

唉

想休息

里爾比一球ok?

唔中=假波

閪哥呢排勁咗好多

仲諗住50蚊起機

11萬最好Cashout停一停先啦
宜家豬2萬，個心態會好易變成追數mode
冷靜返小小，控制返個注碼呀

利雲特差d入撚左

我之前都係咁

屌你老母皇蘇快攻4打2係度妹仲要射比人地龍

我都係咁

唔入波踢黎做乜

摸奶

皇so 細c easy

買得5000過關 11萬散紙啦

仲要半大幾串1

摩洛哥

奇蹟大波 0.5/1

夠薑你地都咪撚入 屌你老母我禮拜一去icac告鳩馬會 開撚埋啲假波呃賭仔錢

0:1 摩洛哥絕殺

20蚊NG cashed

咁就贏2k

勁

ok 剩係告門興

點都好啦，都係一句善意提醒姐
我都唔想手足呢頭贏十一萬，果頭要嘔突
十一萬可以做到唔少野架啦

見你成日買絕殺波
中多定輸多

咁呢樣真啦 不過可能個位巴打好有錢 大家注碼唔同

屌你老母摩納哥絕殺no goal 又唔撚早啲入 屌你個閪

心態正確，清贏多啲

我估贏多

買得5k 半大4x1 你慌佢本身窮得去邊

On9 1:1

係咁輸，賭到灰，買尼斯又比人絕殺
買皇so又比人絕殺

皇so cup la

78分鐘未算絕嘅

中多 1000玩左3個禮拜 cash out左2皮

利雲ng cashed

-5c

諗住聽日cash out算了

今朝先見你屌完鬼，咁快嘅

有運

琴日買俄超晉級又比華撚絕殺，賭到灰

有cash out就最好

之前12k上25k之後無cash out
一落番20k就失左心咁
堤格雷斯同拜利2場清哂

之前1000上13萬臭閪狗會最多一日out 20k 攞咗2日就輸哂其餘個啲

唔算屌鬼既 2.38買左西維對家晉 轉個頭上到9倍
蝕到仆街

屌佢老母妹妹下比利雲追和

6.5B -2c

原來係你.....

咁都叫1000上左40000

我12k>25k>0

同路 有得夾就好

我多數睇岩邊場我好想大注轟落去細波收息我就會85分鐘左右買果場絕殺

利雲特刷角啦！ -2C !

600>6000>3000

珍 呢排輸得多都想埋尾轟冇入球收息

仲+2400緊
慢慢黎啦

皇so 5.5s 等收錢

然後多數就會閪 我輸完一兩注買盤既 心急想無入球收息果幾場 買絕殺好撚準

角球雨召喚！

Gel

6c gel完了

收息波豬一次，要贏返十次先追得返

比多1C!

-1c

反手極致

呢排gel咩開咩

100 100咁磨 又有排先磨番上去

立即完場

真 果晚轟左落巴4.5s 比對面入左球 成隊巴好似食左炸彈咁狂攻 輸到爆廠

賭外圍啲大細盤夠多 可能真係收到息
馬會就無可能 買個即場load你幾十秒

500>40k>-500

500>13k>2k>10k>-500

呢兩個月

俾多隻角 只係要多隻啫

買左高水5.5s想屌死你

連中十口就上到啦

一變左追數mode就gg

同路

對唔住囉

唔cash out?

尼斯真係on9

皇蘇 2:1味？

絕殺角啦！快！

清買咗幾多

3個鐘後要出去拜山 但仲賭緊球 係咪應該訓

一陣場智利甲如果上半有波入 下半妹下妹下應該又有絕殺玩

唔好，呢啲日子一訓就好邪

7c!

Jump。。。

7777

6.5b gel

停角！

8k>2k 點搞

6舊水@2.5 博下 點知和左 都會爆嫁喇

屌 真係有7c 無買6.5b

再刷全隊空難！

88888 奇蹟

比號碼我，我聽日入60蚊比你

屌

好開心 不用豬

恭喜巴打

奶左4.5就無買

8都係-2

入波未 唔想輸半

個龍神救

今日執左唔小 由佢啦 慢慢追番早兩日輸左條數

手多想收息

神救變8角

我9.5都係冇望

莫雷9.5b
Sleep!

6.5b中 7.5s針 8.5s中 9.5s中
咁都要我爆一注

不過我跟咗你9.5b害你奶咗幾舊水

痴撚線架

我都有買9.5
只係一路追only

最後30秒，差少少俾皇so絕殺，好撚彩

6.5b 超驚險

事後先後悔

我可以用幾百慢慢推上去做咩仲要買一萬幾千蚊一場

輸幾場就無哂連個本都輸埋

補時果陣主隊半空門都入唔到

有冇人買六點主

1月到依家 30k>120k>20k>90k>30k
度波好哂時間 唔想賭了

Try try 馬撚會同多狗可能唔穩
其他穿起佢

邊有害唔害呢啲野
我啲水唔準姐

一樣

我了

唔止啦 80分果陣4打2係門前妹左三四秒 只可以認命

跟你

我

博一博 應該咩注碼上好

收息過關精選

鳩買

賭真係講運，1000蚊一晚就贏13萬，係賭場又係，攞500蚊諗住娛樂幾鋪就算，2個鍾贏到5萬蚊

舊生好似勁d

我見佢連聖羅倫素咁廢都失比佢先玩下炸

皇so d戲好過加柏

墨勝呢隊閪波

不過賭大咗好快又係輸返，賭要贏真係睇你人性

又唔係咁講 加柏呢輪食哂屎咁

加柏放分放到無前4

冷靜左先 唔好心急追 你拆開個本 一邊用黎買 一邊用黎補飛 禮拜六日多閪波 慢慢黎唔好急 第一步令個本唔好跌先 追數果啲隨緣 最緊要冷靜

真 小注幾高水都會中 大注求穩轉頭輸鳩埋

所以通常會避呢d閪波

聽日唔同水手今年好撚勁 打算長追

小注半和先

要追數賭角仲好 至小唔對路有得補飛走佬 除非黑到連幾c

Fc東京都可以追下 個久保健英幾勁

基本上你買7+只要唔係行衰運 水手一定收錢

望到水手連續兩場輸客其他好撚慘 出氣袋咁

原來中岸水手連續兩場主其他

賭角我多數賭果啲蘇超荷甲 馬會無啦啦開個即場比你多數都細

我講緊澳假
當然日職果隊係真心果隻勁

維護到7點3

好廢 傷既傷 一係紅牌 唔比人炒就奇

巴打係咪早兩日隔離post買5皮收息注果個

聽日入注主其他博下先
12倍

分享多少少趁無乜人
留意左疤好耐 如果開波前個ig洗撚哂版 果場唔大炒都多數屌穿盤 如果無乜聲氣多數輸盤

西甲應該好少打假
我老豆話意假 兩隊米蘭 拉素同亞特專打假波

意假打假打到上新聞啦，唔計未比人爆個啲，根本場場都有操控咁制

屌你老母一訓醒見撚到輸慕遜盤輸成皮...

佢以前做過出面操盤 話如果我要賭 呢幾隊一定要避

ok抄低先，仲有冇意假以外嘅球隊

慢慢由一百幾十蚊推上去消磨時間算

絕大部份人要贏大錢唔會揀馬會買波囉

你估真係咁多賭神咩再加上食水深盤口越黎越閪

以前荷乙德乙波最好 全大1.5 1.6半細1.3過關 8穿1成日開

而家全大開2.5/3球1.7 3/3.5球就2

德乙又成日有一場會半大一係集體半大

仲有果d讓球主客和波之前仲有1.6買黎過關而家下下開-2 人地領先兩球既隊放軟手腳好正常姐真係場場同你456人咩

不過點屌都好聽日咪又係要死去買

熱狗 費撚 多蒙特 拜仁 華西
呢5隊留意左好耐 莊家隊黎 即場永遠撚你

佢都冇再掂十幾年 應該冇咩新消息
睇波多

D討論又幾有趣

屌你 以後一蚊不買法甲角大

我應該200200 咁推上去月

輸咗成皮巴打教下點追翻...

場阿甲想點 完全唔射

智甲大波

智甲下盤有無同路

信我，候治柏度
救得一個得一個系列

想買主

求教路

我輸唔只呢筆數啦依嫁仲點教你

賭場心得係，買百家樂跟靚女，跟完1到2鋪就轉搵下有冇下一位，靚女睇牌10鋪贏8鋪

半和cashed

終於中番場半和

諗緊盤定客w

錢向穩中求

甘拿世界波罰球中柱

吹水唔抹嘴

鋁蛇青奴改左咩名

墨西哥燈閪

笑咩

充電啦

啱啱收工返到屋企

甘拿贏到?

睇尾段絕殺

舊生入未

基爾差啲輸角大

你都無出呢場

甘仔要人等幾耐？

7:30 8:10上盤2x1

艾斯賓路拿又要撚手足了

730客

智大聯

舊生入波未

咩事

艾c贏9緊囉sor

客隊瘋狂落飛 主隊機會黎

似比人絕殺

準備10了

1-0

1：0

紅格時間

高隆？

真正既絕殺 舒服

我係你十年fans

比人絕殺咁多次，終於到我絕殺人

齊贏

我記得你係第一個問我拎爐既人

唔怪得搵唔到個post,原來我block 左條撚樣

名似扑錯

我都睇唔到，要搜尋

我都無買

u too 2個唔好搶開

我帶領大家贏錢都要扑我

5c

8.5 9.5

山01

1:0

候治jump

主ng

0730 開始五場開大波 抽呢個post 5個 派100
唔駛Lm

抽me

lm

山狗

次次都有兩個波po

阿度比人屌打，咁好咩

訓咗陣場阿甲被絕殺

莫雷大仆街點解會讓成半一

艾度

艾度入多球啦

柏度追和未 廢閪

艾度 cashed

咁刷得

8.5 9.5 11.5 12.5

山度士又放棄追？

主穩閪陣，主win穩陣過擺銀行

艾度半大 半主cashed

高隆果場開到主-客 派5個100$

要23喎

果到50倍，我買左40$ 博下囉

good luck

Lm

艾c 1.18倍win收息穩陣閪打過去幫民借多20萬all in先

莫雷利亞半大有無同路

艾度2:0

56k

角大

啱啱起身 角大追13.5？

錢真係會從天而降，扣埋日息贏3萬5

入球細

好 thx

智甲9.5b

莫雷隻船大到

2 0

仆街

智甲大波
阿度大波
jump

山度士大波

私食搏贏

艾斯 11.5s練心

山狗唔入俾人入啦

艾c 和波完場 10抽1個100

支持

艾c仲有冇多球啊

山度士開大啦on9 屌你老母

11c

莫雷利亞半大

唔好再刷ok?

可以收皮了

岩岩停左15分鐘角 可再停多一次？

我買角大

莫雷拉入未

墨假唔刷c屌你老母

仆街入未

角大已死

連C雅ok?

山狗反cup開大啦

智甲大波-1

狗會墨假又封角盤

11.5s中到扮狗叫

莫雷拉邊邊禁屌緊

半大未呀

侯治ng即派

Next goal

支持開大

6分鐘頂埋佢

山度士反cup 抽3個 500

雷狗半一上盤比狗撚主勝都1.86

山度反cup開大啦屌

智甲-1大波

屌你莫雷拉唔柒識入波？

山狗聯

頂實

莫雷買咩好

巴打我買完大角就冰咗 希望幫到你

高隆反cup未

屌莫雷拉準備針

反cup啦屌你老母

12角

高隆點解作客同主場可以差咁遠

馬會數角數幾耐 墨西場波仲唔開返角盤

角球入波ok？

咁拿拿臨比多角啦

智甲開大波扮狗叫

屌你老母垃圾15射0入球

13角

2:1

21驚驚

智甲絕殺扮狗叫

轉頭派

好狗叫一聲先

候治入乜撚野

所以而家幾c

Me

同路巴打恭喜

恭喜發財

派

盧保斯勁到

thx

準備22撚手足

8.5 9.5 11.5 12.5
客ng
2.5大

全中

me

派#500

ok

依場2:2 就一定假波

有膽識

嘩

lm先唔講咁多

手多買盤做乜
較鬧鐘起身買絕殺仲好

莫雷拉屌你

#500 I’m coming

派？

好緊張

理論上依場唔會開到主勝

派埋501#

Ok

留名

500

1

再lm

500 501

疾

墨西哥做乜封咗個角球盤？

Cdrom上水乞錢啦

Tg

睇盤都睇到啦

哇屌

派埋502好冇 連針6場

499

中！多謝巴打！

#498 世久發

個狗樣出哂黎

派埋502 輸左5k

痴能線

Sor太lag睇撚錯

爆炸了11.5s

仲要全部未見過

睇吓上邊有邊d未見過先

墨假-7

原本咁多人 快D推埋基佬陳個post

點解盧保斯個ng落到2.32

輸唔起咪撚賭啦 乞完又拎去賭

下場買咩？
不過巴打真係幾慘

淨番50 買左盧保斯ng

佢屋企人仲慘 生撚左隻狗出黎

勞保入未啊

祝贏

買左半大

佢派完嫁喇

屌你老母咁快刷角

莫雷拉生性啦

2.5細墨超 可重注

又封角盤

莫雷拉又撚狗
補返個客fg算

即場角仲要封幾耐先開番

呢場墨假應該無絕殺

頭先8.5封到去10.5先開返一陣 真係俾狗買

墨超10.5B100%

買唔到

一開又封 玩撚

5角

停c

不如成個即場封左佢啦

5c 完場大家開心

梗係覺得好撚邪 關注完場波永遠唔會入波 取消關注完又會好撚神奇咁俾

6角

停c ar

屌你雷狗

goalll

盧保斯fg

6c 0 1

終於中番場

係

中左喇巴打

入多球開半大比我好無

買左上盤針得架喇，莫雷嘅實力唔會cup到

上籃jump

刷c = 入波
刷多D

See? 我入去取消關注
出返黎又見到你地話入波 on9

一起身又準備輸錢

和 大家開心好唔好

兩隊d防守廢到

重新上路

直屌客w 1.7

Btw 莫雷拉由馬場撚賭仔撚到足球場

反cup4倍，有冇同路

堤格雷斯 阿美依啲先cup到
莫雷係唔撚會cup到

買大好過

藍十字都cup到

我再搶1001

加一被逼害

我都想學下搶

邊個巴打話墨超細 可重注

盧布

反cup全格啦

依加先一粒 仲有兩粒先爆唔怕

#615 召喚你

買完1.7客w即刻01 早知買fg

艾度 盧保 普馬

01到尾

買上盤諗住1:0/2:0，完全冇諗過客會入到
依加實cup唔到啦

邊到！

有無link ? 360全部睇唔到

主入先比我補麻會唔會又重現紅牛0：2>4：2

唔洗撚前撚後既

狗會成撚日封

1:1

快cup

半大

你以為

隔離post個每日記錄幾堅 利申冇跟

重注細 巴打rip

屌你半客咁都頂唔到

比人燈到要junp😑

依加先兩粒 頂多45分鐘就無事啦

6寶半電腦飛係咪擺明玩嘢
出咁多主客，客主
超強隊主場出和客
都係自己諗返實際啲

爆硬

已打的ifc

又要輸
補細算

條友講果陣2.5s得1.32 真係重注咁其實都無得救

半大
咪比人cup ok?

買完啦 開埸無耐

最多都係買十注5萬姐
未jump 得既
按左層樓 都仲可以all in 多幾次

求link

Down個龍珠直播啦 仲有大陸妹主播睇

盧保斯

Thx!!!

會唔會有毒? DELAY幾多左右?

上盤嘅我已跳船
客3ng

拿拿臨推走on9樓主個post

2 3分鐘

delay咁耐

黃蘇屌你老母搞乜撚
半場去訓點知和鳩左

入內聯網係咁

甘刀半大=.=

7c

莫雷拉

似主隊贏

莫雷拉叫爆區

又封角 仆街狗會手

頭先有角
7角

要唔要重注料

又係你巴打

刷角未?

即埸唔會再爆角 信我

11.5？

8c

有11個都偷笑

8角

諗下諗下又刷多角都未買

2.13 好水位 入！

即係11.5細？

角買大定細好

已入11.5 大

入球大

11.5大唔會開到 留意左呢種賠率好耐

追左盧保客勝 是否要驗腦

等多陣買2.5/3好過

球探係咪死左？

下半場暫時得2角，全部都係遠射刷出黎

係咪阿？聽阿叔講嘛岩先，11.5s有2.1幾
開始停C

角大24
入2.5/3 補飛算

9c

9

9角

留一次言就刷一個。。屌 完埸先上黎

11。5

信念 11.5-3

主快入

莫雷爽手入波快

刷高靠主隊，客隊半場都過唔到

盧保贏左終身球迷

10c

比多2c收錢

11

想爆我？追撚埋你12.5細
同你賭氣

客隊神救

有燈神買大特別有信心

9upper

再追主 ng

Who

半二全二

客隊個龍上左身

唔會 2-1 /3-1

似主ng

好正常 因為我入左2.5細
好想人想我爆

買細可以頂到幾時爆

想訓

上身 比人入 就會連入
代表依家係入3-1 波蛋時機！

門興劇本黎 半2全2

盧保

似有絕殺

頂住半2全2

頂住2球同11C

求其比一粒啦

屌咩 一買角大就冰

12c

Goal !

求個和 大家開心算啦

角

客盤補咩好

11點都度好了 有無人想聽下我買咩

2:2大家開心

角細 JUMP
求返個入球細

絕殺

3角

Allin左主 比多粒

莫雷

屌 門慶垃圾

13

比多2角

上盤真係慘下盤和波都仲要有得補

仆街。。。11.5 12.5都爆
咁頂住2.5細

+1

半二全二又贏

主入佢

諗緊你係唔係反手

入左主win
齊集氣

唔似絕殺 14.5s極限練心先

邪

琴日俄超我中

同路
前日輸到依家

11點出咩水
參巧下

十幾分鐘無射過

55分傻你參考下

俾

主3

墨職最後比個絕殺

仆街入佢

屌 睇唔到呢個post

莫雷GOALLLLLLLLLL

炸左sorry

主cup

輕鬆

買客都唔買主啦
不過要頂住和

雷狗好波

???

fake

炸

屌 炸你老母

事但啦 比多兩角先

越位，唔計
1:1

-2c

gg 1:1 14c ft

屌你咩

雷狗我吊你老母 又唔入波又冇角 叫親莫雷x都係垃圾

力做和波

屌！

主入極都入唔到

主針

14.5S 頂住

莫雷拉炸完再入呀

客Ng！

1:3未

拿拿臨比多兩角啦屌

比多粒屌

絕殺快

有冇12m

屌你老母快絕殺2:1

墨職無絕殺？

3min 補

補3

feel 到14c 完場

補3上盤針

拿拿臨連3角啦兩隊垃圾

快絕殺啦

球證補到入啦

主快比力

唉屌

大船必jump

14.5S @1.92 絕命CASHED!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

頭先果球真越定假越呀

屌你老母

真越

真啦

客隊個龍好撚勁

有冇人買11點客

以後半二就買no goal 算

屌，以後唔買上盤

Yeah 2.5。細 邊個串9我岩先

食咗成晚連C雅終於要收一鋪皮

2.5s都唔洗針 下場都買細波了

佢已經連左架啦喎 唔係邊有13C

禁多c 都收皮？

下場繼續追2.5細 好明顯劇本波

買咗14.5b 驗緊腦

11點波大家點買

唔好咁爛口啦

盧保cashed

普馬斯

普馬生性Plz
我條3串一

快出！

一陣買咩？

半和

2.5b 都死

出水未

我諗住照買細咋
琴晚俄超都係呢個賠率

100% cashed

仆街爆我12.5搞到我唔敢補 兩隊賤種

幾時有水手陣

半大全大上

我都爆左兩注 好彩13.5s補返

我記得你係馬Post好正常
搞咩咁燥日日

半大全大

Skip 7咗呢場算啦

我都係 但係呢個情況實要補豬都係咁話

屌 買左先睇到

開左波未

me and you two dicks in in in his throat

屌 莫雷拉咁撚廢學人讓半一
半一上盤真係比狗屌
利申 狗

上盤真係仆街補都無得補

GAY

列斯聯[-0.5/-1]✅
明尼路[0]❌
葛度爾古斯[0/+0.5]✅
全北汽車[-0.5/-1]❌
利物浦 晉級✅
利物浦[0/+0.5]✅
阿仙奴 晉級✅
維拉利爾[0/-0.5]✅
卡利亞里[0/+0.5]✅
摩納哥[0/+0.5]✅

近10場 8中2輸

大波波-3

1點有冇水

仲未開波

東京第一隊入球

咁明顯手球都唔吹 重話有var

休息下先啦 ching
我跟過你中馬

邊隊

普馬斯禁區手球擋波

屌佢老母菜頭年年旺放頭搞到我針

有次係po左張真飛 前幾個賽馬日

識響未

唔夠勇敢傳說放頭經典

入波未

半大-1 大波-2

呢場墨超比我 我會買細波

0 1

咪撚炸呀屌你老母

燈撚到入左波

0:1

比多粒

普馬斯goal

我條3串一頂撚住

半場0:3幫下半大全大手足ok?

fakeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

屌你老母 咁都炸

Goalll

炸你老母

fake了

炸咗 大波針得

D墨超咁撚炸得既

話撚左劇本細波 買大波係咩心態

吹咩9，完全唔明

睇完Replay都唔知炸咩

痴撚線

11點呢場2隊都廢 買細波穩

根本力做細波 12碼唔吹 入波又炸

墨超玩VAR真係完全操控左

屌佢老母臭閪

半大針

夠膽開半大全大

兩隊啲攻勢好接近入波 但偏偏0:0

想比仔屌 得唔得

假到 主隊近門飛機

空門打飛機

好假 空龍射高

劇本00唔通

半0全3 ok? 大家都大波

半大已死

半客 客快入

開個半客得嘛

墨假開到半大買兩隊波衫

細波gel得

365成撚日封

主隊入啦屌

你買左大波你買左大波

普埃進攻幾有力

買2.5細 舒服過做佐仔

諗定等陣食咩

半客

半0全3

睇劇本 應該半0全1

似

全勝升班馬

櫪木sc

墨假有無試過半0全3

有 但難啲

天鵝有冇手足

咩話 仲係00？

唔難半0全3

屌我落場踢啦

主cashed

真唔真goal

垃圾普馬斯

又炸完對家入

1 0

大波信念

jumppppppppppppppppppppp

主隊上季羊晒wo

Fake完

fake la ok?

屌 點解主goal

睇黎又係角球頂入

ez jump
我條3串一

Cup 加 大波有無支持

10c未

Lemon盤定律真係九成中

睇365封盤封十次都有

主頂住

平手高水長追

留名客cuo

主又角球喇
分分鐘又頂入

666

唔好 入左冊 馬都無得賭

報驚

你亞冠 邊埸奶野奶得咁深

定律

公牛下半場收撚咗錢？